[月經] iOS集中討論區 (132) Tim cook : SE 物超所值

A12Z iPad Pro 2020
New Macbook Air 2020
Mac mini upgrade base storage
iPhone SE 2020

用華為啦愛國撚

iPhone 11 series

Backup呀

iOS 13.4.1, iPadOS現已推出

13.5 Public beta

13.5 developer beta (Apple不建議作日常使用 請用public beta)

真·夜間模式

RSS player

iPad Pro 10.5(翻新) & 11 & 12.9 120Hz monitor
掃完mon就會俾錢

60Hz vs 120Hz

Check MFi Licensed Accessories

玻璃 Mon貼：標準答案- 淘寶 閃魔鑽石貼 (新機頭一兩水品質特別好)
Carkoci, hoda

iTunes Pass 提供另一種選擇，讓您可在 Apple Store 或特定零售店(7仔OK)加值 iTunes 帳號餘額。

Upgrade/Downgrade iOS .ipsw :

雙鏡機種人像模式使用調較光圈功能
*新增XR人像影死物功能

Youtube bgplay

舊機用Night Mode(收費App)

睇怕都係空歡喜

係真就好, 真係幾抗拒Face ID

新post留名

講返先我其實無心哂

用得蘋果就一家人啦

唔通好似隔離post話人考古咩

有無人同我一樣用用emoji改名

抗拒就唔抗拒 不過both就爽啲

LM

留名

有冇巴打whatsapp備份唔到上icloud...係咁load冇反應

13.4.1有咩伏

直接13.5 beta咗
13唔洗期望

用電子產品用到互相歧視真係on99

LM
入咗部pro 12.9 掛住玩冇追到po

有咩好玩

7Plus RAM完全無好過
快啲出iOS 14 Beta好過
主機都照上算dklm

想知iphone多唔多人裸機

Xr 連登簡單兩句覆完個post，對上一個app睇到一半嘅YouTube已reload仲要入紀錄搵返條片

我前幾個PO 都係咁喺度問買唔買好 又好掙扎會唔會好快出A14X
嗰日一去一試就返唔到轉頭128GB抵玩到爛

冇呀 不過真係好爽 由Budget iPad 2018 仲要得32GB 一升升到12.9真係好大分別

iPad Pro反而無呢個問題喎屌佢老母

下一次都係買12
12.9太重了

部舊機用嚟做咩

11

lm

新post留名

傳說中嘅iphone12
Faceid加mon底touchid

比左啊爸啊媽睇片 兩老勁開心瘋狂睇蘋果動
因為其實仲好順 只不過我唔夠用咁解

想問下點裝popcorn time

屌

第三方嗰啲App近排好似成日ban個profile唔俾裝

我逐步加
Android tablet 8" > iPad 9.7" > 11"

係咪個size太大呀

買返黎13.0冇更新過

執相諗緊pixelmator定affinity 好啲
有冇用家

Android

以前cloud drive仲未咁方便
Android可以自由入嘢個優勢係幾明顯
不過依家咩都cloud同stream
入file就變咗冇咩賣點了

以前當部tab係外置hard disk + PDF reader

依家一個google drive砌靚哂堆files之後
求其一部機都可以開嚟睇

幾時出13.5正式版

一直未用過Genius想請教一下

我部iPad 2017 過左保，有日用用下白蘋果開唔返，插iTunes係Error 4013 ，睇完support試過update/ restore都唔得

如果去搵Genius檢查唔係硬件問題既話係咪佢都會幫我整返？
定係過左保就唔會幫我檢查

會檢查 整另計

咁如果只係iOS Crash左要唔要比維修費？

藍精靈：reset

唔洗，你話restore 唔到叫佢幫你

之前試過whatsapp可能bug左搞到個file太大
去storage load下所有app睇下夠唔夠裝whatsapp

唔該幾位

你地有冇開true tone？

有

冇 night shift自己tune到最舒服

佢dl左落file management但唔俾開寫住file error，個file單位係pmk,唔係ipa

7裸機 跌到touchid壞埋
btw裸機靚好多

+1

開true tone個mon黃到眼痛

10.5” ipadpro 白班是咪死症黎

SE好正
Touch ID is better than Face ID
11/XR 好好用

一講以上就有班人起晒鋼吸負皮key words

用左4年黑機，下部想轉番白色

有啲人冇
但有係正常發揮

SE好正
Touch ID is better than Face ID

iPhone 4 5 6 7 X都白

而家11 Pro Max買左黑

下代假如有藍就真係狗衝

我講親呢堆字就會俾人負皮

我已經有3個負評

慘得過Apple又要靠呢啲舊tech先出到部平機進攻中階市場

慘得過 Apple用呢啲舊tech出部SE & iPad 10.2 都可以揮低啲an 機
其實真係好屈機
iPad 10.2 勁好賣冇對手
SE 衰在細mon 有埋SE plus 64GB 賣$4199 真係冇得輸

係
所以真心唔明成日一見到人讚SE好就俾負皮嗰啲人諗乜
明明愈多人享受到Apple嘢先好
下下成皮嘢嚇走哂啲人都唔知有咩值得吹奏

Apple 嘅pricing strategy 真心癲
當年iPhone X一野升到8000
啲Android 廠就每年加價加到而家勁貴
Samsung 部ultra 去到成皮野
但係今年出部SE 3千蚊用A13
搞到啲an機都唔知點算

咁SE2都有明顯缺點嘅
淨係mon細電細粗邊已經會嚇走一班人
成部機主打嘅係Apple一直儲落嚟嘅口碑

X之後一年都有相對「抵」嘅XR
11又再減少少
Apple都唔係年年托價嘅

點解相片啲相撳share 出去時load 好耐都無反應
Boot 完機就無事，但用多排又唔得

14吋MacBook Pro今日出

whatsapp有冇update?

等緊9月Xr做孝機

啲相係最佳化iCloud壓縮咗？

銀兩已備

Yes ，不嬲校壓縮，之前都無事，係近排先係咁

有keep 住update

仲有3個字

macbook呢

岩先戴口罩開到face id

當佢11點

13吋

出咗，今次係8點半

終於13"都有標配16GB
apple終於肯聽人講

每日一蘋果, 聽晚先有14''???

最平$9999嗰部粒U係咪廢過上代

同上代底配(2 x TB3)一樣

好似係同一粒黎？
1.4 8th gen i5

15.6 cm thin?

想問下ios 13.4.1更新有無伏？
我而家13分享連結去whatsapp會卡住

寫錯小數位

$14000嗰部可以唔洗加嘢即屌

抵屌到仆街
揸住部2019 13個心理好唔平衡

似係想寫MM多

直情係寫錯單位，應該係15.6mm thin

4 5 6 7plus X都係用黑
11pro轉左用白

3733MHz Ram，仲要256GB起標，唔洗再畀人話電話ROM仲大過電腦

Windows NB真寒冬，15000～16000價位贏晒咁滯

Same不過真係多bug
但無影響電量

1.4GHz 4 核心第 8 代 Intel Core i5 處理器

即係勁AIR 幾多?

我都想知
Air 加到i5 + 16gb ram 都係咁上下價

唔好齋睇價錢同cpu ram
Pro有個靚啲嘅Mon同埋有正常散熱

翻新產品 13.3 吋 MacBook Air 1.8GHz 雙核心 Intel Core i5
HK$5,699

pro跑分好似快50%
未計air啲散熱特別廢

diu
又係冇藉口換

有無人覺得上一代AIR 好打好多又發光又有magsafe

你個藉口係咩

我都係

我 仲用緊2015Air做主力
部2018 pro唔知擺係度做乜 打字唔爽

2018 Pro用都未正式用 擺咗係度

一般野真係2015之後夠殺

睇片可以用ipad 仲舒服

不過諗諗下, 不如一部ipad pro搞掂

教育狗HK$9,199

比多1000 蚊買pro個mon同散熱值唔值

加到16gb ram就98xx

值

值
我都係因為呢兩樣嘢猶豫咗好耐買唔買air
最後決定唔買

但我買咗iPad Pro個magic keyboad當偽macbook air用

絕對值
不過trade off就係個重量

如果有imac / mbp 做heavy 野

真係ipad 夠做文書

其實好抵, 比起air 都係16/256/i5比多800就有pro, 好在未買air

都係考慮之一
而家用緊2015 pro都仲用得，係易熱同開始hang

pro 機用10年應該仲頂到photoshop 呢d

我上safari 同remote desktop 都lag同hang

MBA 8代u
MBP 10代u

用落會差幾多

where is my mini led

個kb係咪有問題個款

呢部係粒粒mon年代嘅air

周圍都見到你，明明晨早有爆料講今個月出新Pro，都仲買

喺Apple store買都唔會有辦法
更何況豐澤...

真係陰差陽錯, R.A.P.

我都知
咁一個月都可以差好遠㗎嘛 點知Jon Prosner真係講on the dot一個月前嘅5號講會5月出姐

比人玩臭咗啫

呢啲case apple store應該有得傾嘅（如果喺apple store買）
不過多數只係退番新舊model個差額就算

後悔冇上16gb ram

今時今日買新機 8GB ram真係有d少
雖然普通文書上下網都夠用 但係d apps越黎越大食 特別係chrome個d 遲早要16GB先叫基本

冇，呢個係你同豐澤嘅爭拗，Apple Post幫唔到你
再者，買咗嘢就應該找數，你喺明買明賣嘅情況Card Centre 點會同你取消呢？
商戶肯就得

抵啦，成日笑鳩Apple，俾Apple玩返你條撚樣

我photoshop已經要坐返枱用desktop
好奇未畢業嗰時啲同學點用8gb ram mbp嚟剪片

要報警信用卡被盜用，非授權嘅交易，然後拉埋自己

唔係玩我嘅 我冇蝕錢
加深怨恨 屌多兩句添

唔關你事就咪嘈啦
自己蠢仲加深怨恨
我今朝買完pixel下晝出新機又可以加深怨恨喇喎？

iOS 13.4.1
Telegram 有問題
版面lag左

之前以經會

pixel唔會無端端出同埋正常係wwdc出

Update iOS 13.4.1先有

環境燈黃佢先會咁黃，true tone係跟環境燈改變，佢目的係扮一張白紙係唔同燈光環境下反映出嚟嘅物理顏色

$9999 部 13 吋仲抵屌過手上部 2015 13" 256gb
當年好似都要 12999 定 13999

當年MBP13 i5/8/256 $11500咁上下
不過都成5年前
冇得咁比

嗰時個女人上任

我本身無用mac, 期待今晚再有其他新產品出，airpods lite?

true tone同降低白平衡值係我最鍾意嘅iphone功能
an機啲夜晚/藍光filter點調校都唔習慣

上咗冇耐
但啲effect未出嚟
2016年開始嚟料

唔知幾時有現貨呢13寸new mbp?

MBP等14寸好定係直接買13999 版本好？

14吋到底會係點都未知
好難答到你
不如諗下依家部$13999有咩唔符合你要求？

諗起以前用4GB RAM MacBook Air 寫app

我都唔知自己當年點解可以用一部行HDD得2GB ram嘅小白寫得完一份十萬字嘅project
之前開番部機簡直慢到垃圾

有講過有14吋？

其實冇
不過之前吹到好行13會好似15變16咁變成14

裝返個ssd 換條ram就重生

小白至少都十年機，由佢啦

好鐘意小白

Gpu問題

其實好夠我用 只不過如果下年有mini led 14寸 一樣價錢嘅話 而家買13咪好傻

Mini led wifi6呢

價錢真係唔敢講
經濟差+成本漲+Apple Tax可以影響好多嘢

所以先好糾結買唔買好

今年出？

14吋其實都幾正

之前係話13吋會縮細邊框變14吋 之後再有mini led
點知佢而家出部咁嘅嘢 唔上唔落
佢又唔係差 但又好驚佢好似上年咁 短短半年由15上16咁

$9999 8th gen intel

要 13999 先 10th gen +16GB ram

唔好意思阻一阻大家
想問灣仔/銅鑼灣有無賣ipad accessories 既黃店？
尋日買左部ipad pro 11咩都未有
麻煩晒

Youtube app 個改動係想點
comment 要禁先識彈出嚟，然後推薦影片整到勁大舊列哂係下面，好核突

改咗之後又改返之前咁，都改返一段時間...
你更新下youtube？

app store 無更新，睇返噚日更咗一次，version 15.18
今朝用無事，係啱啱開嚟睇先見到變咗

你係咪comment改咗係中間，要㩒開先睇到？

我都係15.18，但仲係以前嘅介面

我好耐之前更新完變咗左手邊
之後又變返右手邊個UI，依家仲係舊UI
可能又玩分批測試

係呀，我依家就係左面果個 好弱智個設計

睇comment習慣咗無腦碌到最底，跟住又碌返中間，之後仲要click開先睇到

頂 萬5嗰部對比2018 好撚抵

係啊屌 我即刻又report咗
上次又係咁
Youtube屎忽痕

佢整啲嘢同FB ig一樣 以為係新嘢 點知係整到人唔方便
簡單直接就得啦 又要扮有做嘢update個app
可能十次有一次先係實用嘅update

個版本紀錄真係

但14k依個價位同黃金高登啲windows機差唔多Spec，而且Mac機好似耐用過win機

冇咗張display wor

14k呢個位最多話同xps13有得比較姐
其他機spec最少有張1060

我覺得新改動好好啵
要狂掃到落最底先睇到comment係痴撚線設計
衣家想睇comment禁一下就睇到
想睇suggestion video就咁都睇到第一條，拉落少少已經見到更多

2018用家表示: 我都覺

2016 free 上2018表示
strong hold
雖然依家都好少用mac

推薦影片 咁大張相都唔知為乜撚

成皮野windows laptop有獨顯喎

港鐵宣佈年底前啟用 QR 入閘 預計 2023 年加入信用卡入閘功能

黨鐵不如執柒咗佢

罷搭左好耐

關係到八達通幾時可以俾信用卡

城巴有幾條線已經係收信用卡 有啲期待 不過機場線仲未開始

基礎個兩款散舊貨

城巴有邊d得
唔係得龍運咩？

係 龍運先啱

Late June 先wwdc

free上

日日都搭e車返放工，冇交通津貼冇人用

尋晚出MBP嘅時候
我同時收到Razer email話Razer 15開賣
有種好奇妙嘅感覺

Late June

無得save 去日曆既

新買左個airpods
但查保養日期show
我們無法驗證您的產品購買日期

請問可以點搞

邊度買先
可以打去Apple 佢哋會幫你搞

友和
應該唔係假貨

有冇人用插線耳機聽歌出問題？
1. 播歌時拔走耳機，試過唔識自動停音樂
2. 播歌鎖機放袋度，隔幾十秒就停左

唔知係咪耳機有事令iphone 出現認知錯誤

Google 班毒撚係咁奇怪

升級options 食水太深

你有幾需要新MacBook, 有需要就買，無需要就等
都唔知等到幾時，下次可能等到有新芒技術

就係驚好似15“ 短時間上16咁所以心大心細

冇痴mon貼用得耐個mon會啜,甩左coating...
有冇辦法可以令佢滑返或可以上返啲coating上去?

上Coating 要喺玻璃廠做

換mon

上mon貼

想玩無線充電係唔係等air power好啲
利申無用過

所以成日見啲人話癡mon貼多餘、寒酸乜乜柒柒，其實有無諗過係手感問題

想玩14呀

你用腸仔定係舊機有3.5mm
多數都係接觸不良

咦今年有developer account有得免費玩wwdc啲活動
但啲外套同Pin就改送俾scholar

Airpower咪一樣係放上去
睇你會唔會成日拎起用

我自己就成日要拎起 用過一排無線都係插返線

用街買轉插聽雙動圈耳機

用咗無線半年 但成日搞到部機好熱 所以最近用返有線 但成日連住條線真係好麻煩
傳緊年尾/下年年頭出AirPower 到時先用返無線 主要因為可以同時叉三樣 又可以j下個介面同sound effect

唔建議用moon貼喎
貼咗反光 浪費咗佢個coating 你貼咗同冇coating冇娓別
點解唔裸跑 同埋個mon貼用咗一排會食住咗啲coating
一撕就連coating撕走埋

同埋甩咗原廠都會換一次畀你
其實只要閂埋嘅時候中間唔放任何嘢真係冇乜機會會花
唔好浪費咗佢個coating啦！個效果唔係電話貼咗玻璃貼咁冇太大影響

E 明明入咗mac post點解覆完變咗iOS

友和出名黑店都買

咁忍多陣
部X都仲頂得順

唔知你個轉插係咩料

有冇人到時完咗WWDC會鳩衝iOS 14 Db 1

AirPods Pro 有新 firmware 了~

Version 2D15

副機唔怕

7 Plus守住12.4.1
想留返3D Touch

有冇勇士

me
all in

已經唔記得點up

原來13.5 多咗個位check support coverage
之前好似冇？

Gun!

AirPods 係佛系 update 大法的

13.4.5 Beta 2 已有

都係聽日先update
點都要燒下電到90%電留下先更新

啱啱再開嚟睇原來更新咗

升咗好似冇乜分別

點樣可以強制update?

點為之甩左原廠會換一次??

睇錯講緊Mac 回錯咗post 唔使理我

十萬字...用左幾耐時間? 我今年年頭交文交一萬都寫左三個月(由諗到組織到寫到交), 仲要專登有好多野重覆講先呂到...諗起都想打冷震

鳩寫...dklm...

其實如果win 機6k~8k都有類似spec, 睇下gaming 機就知但外貌協會就梗係macbook

好L 驚越整越衰, 繼續2b588

要比就搵返 ultrabook 比
例如 dell xps
價錢其實差唔多

話掂都係衰，唔爭在衰埋落去

我起衛訊買，仲買埋Apple Care, 都係查唔到

AirPods閂蓋插線 之後放近iPhone等幾分鐘

舊機唔係壞左，無機用可以等下既
好似我咁，三月中壞機，4月頭入手部2019 pro先揼心

好似要人手入serial number先搵到

次次都係睇完po冇耐就自動upgrade

我對pro upgrade完之後右耳啪啪聲
要搵天才搞

最快要下星期二先有位

失9 望, 更新完都一樣

我未更新前都預咗，點會咁好死比返出廠真•ANC你

到時新AirPods Pro 2推出，降噪比第一代提升50%，
然後更新幾次之後再做手腳改弱，第三代出又比第二代提升60%

之前又話會改返好
屌,

依家感覺上係用$2000買AirPods 2入耳式耳機

電又廢過AirPods 2

完全唔知邊度Pro

傾電話又廢過AIRPODS 2
所以我都好少拎出黎聽啦, 係屋企又用powerbeats

被動消噪舒服好多，幾時有

同豐澤deal 買2020 version 但加啲錢轉spec?

WWDC 2020

想要AirTag 呢輪成日唔見嘢

一開始pro
但Apple 唔甘心畀我哋咁爽閹咗

真·水魚

788一粒買唔買

對唔住 走先

最後照奶

應該會今年出

友和黑架咩

手感一定係全裸最正
驚花驚爆mon又唔係羞恥 怕咩認呢
如果用你個藉口 就應該係開始甩coating先痴mon貼

5s 之後都唔裸機

圓邊好跣手

所以佢出返午餐肉就好

不過我想電話出anti glare就真 outdoor成日睇到好辛苦

凸鏡之後都唔裸機

我講mon咋
XS條邊都好跣手 我全裸爆左機背

如果驚甩COATING 其實可以自己抺返層COATING 落去

貼左穩陣

7 jet black真係好啱裸機, 個個喺度鬥邊個戰損得最靚。
利申: 爆咗兩次mon

11 pro max
祼機中

11 Pro

有mon 貼，裸後邊

擺咗晚原來仲係2C

我部X升到13.4.1玩食雞都仲有3D Touch喎

後面爆仲貴過前面

AirPods暖暖哋，未打開都估到自動up咗

價錢pro

後面就由佢爆啦

無諗過 Airpods Pro 會係伏嚟，當初仲買埋 apple care ......

XR得原廠得透明套，連SE都多套過佢

屌佢，我仲要買完powerbeats pro 同條女一人一對，
之後無幾耐就出，又要買多兩對

親生仔SE
Steve Edition

買了care揮手

叫做好過AirPods 2 囉

用開原廠套，自從用XR真係好唔慣，個透明套手感好差

對我黎講仲差過airpods 2
所有size耳膠都唔fit 帶一陣就漏聲 再帶耐d就趺埋出黎

咁又真係慘d

已經自動updated

啱啱放埋部Note 10
得番部Pixel 3a
就快變番純Apple人

部iphone bootloop之後有條線喺個moon度係咪啫係入咗水

有冇禁誇張呀
Airpods 係地鐵裡面係接近聽唔到，even開到最大聲都唔會聽得清。但而家用pro，開ANC，1/3音量都聽得清

不過pro通話係冇禁清，可能枝咪離遠左

冇用㗎嗰啲
要機真空噴上去先得

讀u時做過呢類project

只能講
試過第一版韌體真係返唔到轉頭

真 一笑就會跌出黎

我一定要有An傍身

呢隻WO

付著力超低 好快抹甩 我都用過 後來用返moon貼算
一定冇原裝用機噴咁挨咁耐

Air 3耐咗都係會出白點

30 左邊嗰個位

我an機賣剩3a
貪佢影相靚+細部+software update

不過依家An機真係好難放
啲價閪到笑
放Note 10有人開我$2200

So9sad
直頭同一個位

Note 10都好新喎

係
不過真係太大部

pro10.5一樣死症？

想問下換電係咪一定要book
Walk in有冇機會？

依個好似過保都會幫你換

證明Air3跟本就係pro10.5掩割版

pro 10.5有冇得換

3a好好用
雖然係副機
但係幾好揸，用嚟影吓相又ok

剛剛開鋪有機會得
但九成九叫你用app卜咗先
你用app book啦

嗰陣比較咗11會彎同10.5會有白點
結果都係買11

保安編碼係得數字

保安編碼唔係數字喺㗎咩

佢用舊機nokia入比我睇 真係英文黎

有英文果個叫提示答案
保安編碼係呢個

我本身嘅認知都係咁
點知佢用nokia入比我睇又真係頭兩題問題答案+保安編碼都係英文
宜家新iPhone 去到保安編碼唔比入英文

唔該晒巴打先
諗住都係叫佢打去匯豐reset...

紐西蘭巴打你好

Westfield Plus你都有應該住Auckland

相認
係呀住city
仲唔訓？

嗰個應該係叫流動保安編碼，係英數混合
保安編碼係傳統嗰部機仔，六個數字嚟

Apple store個app介紹MacBook Pro仲係寫15.6cm厚

Heads up: There’s still an iMac and AirPods ready to ship. (Not sure which AirPods yet, only know codename)

Theoretically, since they’re ready, they could drop at any time.

I’ll let you know if/when I hear a date.

Let’s see if Apple can keep it a secret from me 👀🤫

如果佢出iMac嘅話
唔該整走哂啲hard drive同fusion drive

fusion drive 唔好用咩
我睇REVIEW見佢都幾快下

Pro 10.5 表示已經出現好耐
好想換2020pro

拖慢曬

一般文書用應該夠?

唔得 開個page 都要load
你慣咗SSD個速度 去返HDD係唔會適應

厚到仆街

SSHD只係SSD未成熟仲好貴時嘅過渡性產品

phil schiller 又話有SSD 8成咁快

有傳係beats黎

都睇邊part 嘅
你試下抄100G file 開機/app應該得有8成嘅

如果photoshop 呢

慢慢執都得嘅 photoshop呢啲食IO 嘅
個file 執執下就會變大 跟住就越來越慢

放咗幾多？好耐冇留意Android 市場

Beta 4

已收

想買俾女朋友睇片
等iPad 普通版2020?

有冇人都係咁訂閱項目嗰度入咗去load唔到嘢

買左ipad pro 10.5
512 gb
$4300

同以前其他 ipad 真係差好遠

重用10.5

Apple Watch ecg去左邊？消失左 係咪ios有問題呀

邊年版本？

照去
7Plus

做日常野夠哂啦。。。速度睇哂 review , 除左 gen 片都唔會輸18 pro

2017

Hardware真係正
但唔知iOS suport到幾時

啱啱Iphone 11發現左個問題
用藍牙耳機傾電話，個wifi會連唔到or無反應
有無巴打試過？

早知2500買

Android機生命週期咁短好難唔閪

但我老母部1+6又keep到
855
用咗幾年都係咁快

855 幾年

條友閪啫
大鋪trade note 10閪極都仲收緊$4000

可能塐戈對adnroid嘅恐懼真係太深刻

真 完全輕鬆用多4/5年 娛樂用途

有恐懼好正常
不過啲人亂開閪價就係另一回事

唔好話note10啦
$2200 連note9 都唔夠買

點做?

平時放機前通常會撳下smt/csl個trade in網
知下個市價

我係咁做
將個價加番一千幾百等人還價
通常最後會比trade in價好少少
仲可以拎番舊真錢

點解相片有1.5GB咁多？

今日joox同spotify係禁彈apps,有冇人都係禁樣？

部 i6 彈
你咩機

XS Max

kkbox 大交合app都照彈
我xs

我都有 d app 係咁彈
仲以為係上左b5 問題

D聽歌apps全部都彈

有 2 個 app 都彈到入唔到

13.3.1 spotify kkbox 都彈 apple music冇事

我係joox，Moov同spotify都入唔到

Same
Spotify 彈唔停，reinstall 左都係咁

icloud?

都唔知咩事

屌佢翻工點聽歌

啱啱入到

facebook sdk 有bug

撳多幾次用得返

有facebook login option 嘅都彈

所以apple有換mon program

開app果時係咁彈係咩事

住邊頭？

係，不過有人話Fuckbook已經暫時還原返做舊版先

我部10.5會keep到永遠，遲下換埋粒電又玩多3-7年

幾靚仔咁

iphone 6s 仲用到 13.4啦

但粒chip始終都差啲
同埋偏貴

想屌64GB文書

ultra portable m3夠用啦
最正係變返薄邊

Emmc不了
同埋你要買埋keyboard

emmc嗰部電子垃圾黎

慢好多？

keyboard 平過ipad pro 好多

開explorer搵下file都窒到哭

比一張SD卡快少少

係咪無得download 3rd apps?

淨係知錄音質素咁差真係好唔方便

YouTube最近狂被kill app，lihkg覆完文返去都reload
無聊去熄咗佢個背景重新整理再開返
食飯前睇到一半，依家食完飯都唔會kill

其實iOS13係咪有bug

牙刷柄短咗

即管睇吓部11會唔會彎

有咩 咁應該10.5 pro都有㗎

維修淨係睇Apple id

10.5換返Air 3

拎pro 9.7去整係咪換部2018番嚟

落左架既ipad應該無存貨，就換返現有個d我制啊

同問

。。。

咁不如買Fujitsu UH-X，都係800g唔夠

有無 apple care +

ipad os 點做先可以直接俾apps係external drive 直接讀 data....
例如相片， imovie 呢堆 default apps 都唔得，right click 都分享唔到俾佢地

即使我 copy 落機身都係唔會得。。。。要另外逐個 file 分享去其他apps， 先可以俾 photo, imovie 個堆讀到

咁個storage 會計幾多份? 而家我要external drive --> 本地 --> 第三方apps 匯入—>先再俾到default apps 讀到，同埋都係放唔到去 icloud backup.... 咁撚煩點撚用來做野。。

用緊最新版

eMMC係好慢好慢既storage solution
唯一優點係細同平 但係係msata 同 NVMe ssd當道既年代 細呢個優點不值一提 MS純粹係為左慳錢
隨時連iPhone storage 都快過佢粒垃圾eMMC

2020 iPad Pro 都彈apps咩玩法

果條Jon Prosser 話有新AirPod 同新imac 黎緊

應該wwdc 之前出哂
一月一蘋果

新airpod 應該係in ear 但冇 anc 嗰隻？

只限ipad air 3

屌apple

10.5咁耐都唔認數

哇，原本想出部mbp唔係睇定啲

Mbp13低配已經有pickup

13999果部？
我就係咁住換佢

$9999嗰部
$13999算高了

我部Mid-2010 MBP要光榮退役了

$9999好似都唔太廢

唔廢
不過舊U

Air 3係咪比較少人用，見大家都係換11或者買返10.5

我就係比你地講到本來想買mba 到mbp 低配再到mbp 高配
其實去返原來mba 個價同高配mbp 個價已經夠買多一部ipad pro

低配mbp完全卡住係中間
比用最新cpu, gpu嘅mba貴二三千
仲要用舊貨硬件

應該係

非pro版

因為60Hz 3GB RAM 單邊speaker
但係如果唔理speaker 其實都可以一戰嘅
始終A12新啲

不過要畫畫都係120Hz mon好啲

舊U又好唔順氣

唔計粒A12, air 3又真係輸俾10.5，仲要價錢唔平，我諗就算玩入門ipad都會揀10.2

但係10.5又可以去邊到買？

利：上年買咗air3

GPU黎講A10X仲勁過A13
Air3 A12不了

得512 6千幾

翻新岩嗎

每逢X都勁過當代最新iphone粒U

4g 版好唔抵

個人覺得Air嘅定位好尷尬
大部分人10.2已經夠用
Air對比10.2 好處只係得A12同靚mon 但貴成千四蚊
Air同Pro爭二千幾 但Pro啲功能絕對值呢個價
如果我買咗Air就會覺得好唔抵

512GB...我用唔到咁多
6千都貴3千好多

蘋果而家玩機海，焗人俾多少少攻頂

係，好貴仲要翻新，六千不如上2020 pro

10.2如果買32GB裝app都唔夠用喎
如果買128GB要3千4百，咁不如加多幾百買air3
同埋個mon隔住玻璃用pencil真係唔掂，我間房頂燈又反光

公司買成堆10.2都係for POS用

10.2真係用嚟入門

ipad有高中低係唔錯, 不過apple個定價就唔似想俾人選擇

我覺得同ipod touch一樣，最平ios商用解決方法
32GB裝完pos同公司堆app啱啱好
啲ipod touch就入倉庫嗰時開POS系統&鋪面播歌用，反正都有wifi

10.2俾小朋友用黎學下野都唔錯

識幾個人32GB淨係用到廿幾GB iPad又唔會影相拍片
正常人如果唔係當laptop replacement嘅話應該勉強夠用嘅
同埋air gap一般人應該唔會注意到

我反而唔係咁諗
普通用家跟本用唔盡Pro
air平2千幾夠買埋keyboard同筆
如果唔係太手緊air夠用同都算future proof.
如果真係手緊先諗10.2

有冇人部iPhone係用非全屏貼我部xs 用咗2年全屏即係有晒黑邊嗰隻，依家想試吓非全屏

我覺得正常嘅情況應該係每年搵一個時間（例如5月）update哂全線iPad
俾人按需求/能力考慮買邊部
而唔係今日出Pro
兩個月後出Air
拖多半年就出部cheap版
然後無端端又hea某部機2-3年
搞到啲人無所適從好似俾人撚咁

掉返轉咁諗都得嘅
但其實普通用家都用唔盡Air
Air對比10.2除咗A12之外就係個mon靚啲
但普通人都唔會睇得出sRGB同P3嘅分別 air gap更加係小事啦
大家都係3GB RAM 而A12同A10嘅分別佢哋根本唔會feel到
對於普通用家嚟講 我覺得點睇10.2都係抵玩過Air
當然如果你32GB唔夠 就直接上Air 無謂upgrade 128啦

基本上要拎pro擺係隔離對比先feel到120hz同gap

今年部12Z都係撚緊人可能年尾又出14X

MacBook Pro 15轉16嗰下都撚到人好甘

個款似
不過睇蘋果個款黎緊出啲product都會平咗
三星今年加價真係加得唔係時候

唔好再提嗰次喊咗幾日

最好iphone 12都係升容量唔加價

點解個個都講iphone12
今年唔係s機年咩？

三叔嗰啲係衰自己貪心
見人加自己就加
結果依家冇人買但又唔可以減價認衰仔
要狂送禮物吸引番啲人
不過三叔點加都唔夠One Plus勁

其實無嘜廠加
佢同OnePlus應該都係見到支為收皮諗住可以賣番高啲
點知撞正武肺

64轉128應該都幾肯定
仲有本身32嗰啲應該都會變埋64
我就想佢256減多啲

今年開始入門應該128啦，咁個價就不變或者對比上代減4-5百

三叔作為An機龍頭（算係）
硬件算係幾有誠意
又冇咗華為阻住哂
想個價錢同Apple睇齊都尚可理解
OnePlus就真係唔知加到咁盡做乜
班fans明明就係buy佢有性價比

當年iPad3買咗半年就出4真係dllm

印象中三叔兩次想跟apple一齊加都唔成功
oneplus真係痴咗 可能想取代支為個位掛
但人地支為都做好多配套野先夠膽賣三叔價
oneplus真係得部機個spec勁 點賣

但係三星s20呢代好搞笑係，最貴嗰部先最伏

ff佢會256/512/1TB
話晒黎緊開始轉5G

最好笑係佢仲衰過攞佢貨既小米

小米嗰個1億係三星嫁原來

係呀
就係咁先抵死
好似到而家都未敢拎個相機去俾人test

Ultra淨係拎上手都已經大到重到唔想用
唔會想拎嚟長期拍片影相

俾得起錢一定唔會買三星，3000留下可以考慮既

iPad Air 我估今年至下年第一季內會有依家Pro個design

開始傳會下放

你唔好咁講啦
我就係好驚會再係咁 所以而家都唔知入唔入mbp 13 好

2D15同冇戴都冇咩分別啲車嘅引擎聲聽得好清楚

又黎畀多少少系列 畀畀下就攻咗頂

唔撚係掛 啲人唔係話18個月更新一次咩你咁講我想買部11吋又畀你嚇一嚇

冇120hz only support first gen apple pencil
純鳩噏 不過就算係咁追劇都夠曬用

用pro design 就gen 2 pencil 啦，但無多鏡頭同120hz mon 就預咗

Jon Prosser有講年尾有A14X同5G其餘野不變
Mini led就2021

其實要多鏡頭係air呢個價位真係多鳩餘 屌你買部嘢都返嚟睇劇㗎啦

雙speaker真係另一體驗
普通iPad會戴AirPods算

好唔好為咗粒A14X等

我想等mini led

其實有咩唔同 會唔會同LCD一樣120hz有拖影

總係覺得Apple會快手淘汰舊pencil
iPad用type c先似電腦

Mini led product 可能推到2021

Jon Prosser叫人唔好等 因為你唔知佢會唔會delay 要用就買

升咗13.4.1之後lock screen淨係顯示sim1電訊商個名，係咪bug嚟？

頂最近買咗

我寧願佢得一粒鏡頭平返$1000好過

影應該唔會有

我諗應該有雙speaker
不過120hz A12Z 三鏡頭 就冇份

iPad pro都咁貴 ipad air上咗face id 加1000

我諗唔會掛 再加一千去到4999 咁不如買 pro 11

apple迫你直接上pro

上咗12.9 真心正

Spark mail幾正
果apple廣告佢以為係人名
但可以set番做newsletter

我都冇乜相，唔洗backup都得啦

iPhone12仲7左

2021 mini led再換

好似係如果啲 app有用login with Facebook功能嘅就會彈，呢個係fb改咗嘢嘅問題
要等fb搞

iPad6/2018成最大贏家
7/2019都仲一樣a10 2020年5月仲未出8
仲要個陣iPad減價 2字頭就有iPad仲想點

入門版先support pencil，然後大mon咗
下代玩乜好，加新色？

等緊下部iPad

10.5 pro可以等到佢出部識飛嘅先換

新IMAC 好似有新設計

個人覺得
但係外型可以變得去邊?
最多係由粗邊改糼邊....

A14X淨係5G版先有 WiFi版今年唔會再更新
你係買cellular版先好等

Apple TV 4K用A12X

仲以為出咗

但A14X效能應該會勁好多

想問下你地買完部新機返黎會唔會刪左D冇用既內置APP?
例如睇書果個同彈結他果個

Why not
反正可以裝番
不過garage band幾好玩
我會留

有人用garage band編咗首Astronomia出黎
好顛

個相機100個都唔知有無一個人有用

chok巴出現了

最鐘意轉design嗰代先換機
可以享受最耐新鮮感

好多人鐘意最尾水部完全體
但我就忍唔到買新機冇耐就要睇住新design流口水

我覺得佢應該會出埋wi-fi版 應該唔會淨係出cellular version咁濕鳩

6同x都算係比較伏喎
第2代就好好多

x邊度伏
仲好順

face id好容易壞同電倒水 仲有第一代雙層主板發熱

不過就算係咁我都覺得x係個陣時蘋果出過最勁最震撼新電話

屌唧牙膏唧得耐啫 照計咁多年嘅話一定係4最震撼

10年前出4 今年出返4個design

係就好 5.4' 最期待 搖撚準備

cls

香港冇arcade + A8嗰部未壞

咁可以等佢出新執貨尾

應該唔平得幾多，本身都只係千幾

我一開始都係咁諗 但多工好辛苦
Google doc，office又唔支援雙開
打Essay 打到燥

而家先買air pod會唔會好不智？

買pro就應該唔洗等
Non pro 最好忍一忍 Jon Proser 話就快出

好撚顛

好多嘢係入邊

唔怪之得咁貴

1, 4, 5, X 都好正
其他麻麻

X 用到而家都好好，唔覺伏

真？

我覺得佢今年唔推粒A13x落pro係為arm mac留力

有比卡超

其實2/3/4都係, 然後就再沒然後

何來1

Lan線有氣到

I mean iPhone 2G

咁我都係忍一忍

2020 12.9玩到2023都得，到時個部iphone粒U效能唔知仲夠唔夠砌

發覺magic keyboard 個筆劃係跟手機個數字12345

點樣可以set正常

好多人話新design 伏
但其實「design」 本身就係值一個價
新鮮感又有女過黎問野
頭兩年都唔會慢得去邊
同埋咩機都好, 二手價都係差唔多, 唔會因為多ram可以賣多一千
部機慢就賣

我多數係轉款第二年（或者so called S機）先換機

加ram就得

x 果陣其實都加左1gb ram

真係好失敗犧牲基本功能 又唔係靚好多

佢就係要人買左一排又心動先唔一次過update

依家間間都係牙膏廠嫁啦唔好諗咁多

我已經唔等ipad pro A14X, 照入12Z, 食緊蘋果d 牙膏

牙膏係一回事
但高中低輪流撚係幾一回事

ipad個產品週期有啲亂

其實點解唔airplay去電視睇 爽ipad勁多

個apple tv+唔生性仲想人買apple tv啲美國人買部有homekit嘅電視好過

ipad3應該係最伏冇邊部ipad伏過佢

昨夜的發佈會突然推出了配備 A6X 處理器的 iPad 4 (new iPad with Retina Display)，推出只有半年的iPad 3亦於商店已經下架， iPad 4 的售價與 iPad 3 相同，令到一眾 iPad 3 的用家有不同的聲音，特別是最近才入手的用家！

我第一部ipad就係3，係咪有啲bug令佢咁快又出ipad 4解決

A5X唔夠力推個mon
同埋跟iPhone 由30 pin轉 lightning

我都係第一部係ipad3
應該係為咗推lightning，我都好快因為嫌30pin麻煩就換機
伏到喊出嚟...

11 pro 5.8 以細機嚟講算幾正 再細睇片一定會後悔
12又沒5.8mon
pro一上就6.1應該同11一樣大小機身 肯定未必啱細機人士 要細機就要揀12 5.4
5.4睇片大小肯定同8SE 4.7又差不多大小 睇都睇到眼盲

蘋果就係要達到呢個效果

Apple ID 張相轉極都轉唔到
有無人知點搞

mini 2 Air 1用到今日都仲正常
你3年容乜易

打機差過iPad 2 A5

我通常3年換一次最新個代ipad，所以應該玩到23年

我諗住買黎租4k movie, 同埋apple tv 睇netflix 效果好d

出5.4(平)留5.8(減價)
引人畀多啲買返舊機

同問

雖然我都係最近先發現

其實大家覺得ipad os 應唔應該參考下samsung dex咁

雖然三星設計係柒
但佢個dex 真係返一部做到下野既tablet+laptop 功能

但ipad os 依家只係ios + 少少多功, 事實上距離咩replace laptop仲差好遠

當然有人話會打擊mac 市場
但ipad os 可以定位做文書, 改善file manage
只要裝唔到final cut pro呢d 大軟件, 其實唔會點搶到mac 市場

就算搶到MacBook 市場對apple影響都唔大
MacBook Pro 13"成本好過iPad Pro 好多 而iPad Pro 依家連埋keyboard都過萬蚊 利潤隨時高過MacBook Pro

同埋最多搶都係搶macbook air (價錢同ipad pro差唔多)

高階用戶都係會買macbook pro

我覺得ipad用係娛樂好過真係工作用，最多覆下email, 畫下圖

ipad 係
但ipad pro 咁多ram, 又吹到replace laptop

我反而係買pro做娛樂為主，始終工作都係用返電腦順手好多

iPad3 行retina mon，A5X邊夠力
一推就熱到乜咁

利串：都中過伏

the old ipad

The last generation old The New iPad

有無人up 左ios 13.4.1
耗電果d.. 有無突然大左?

13.4.1岀咗好耐啦要講都講咗

13.5 beta la

我有買開iTunes嘅戲
再加屋企4K電視+杜比視界
用埋Apple Tv 4K係享受嘅
但係完全諗唔到點解要升A12X
真係貪佢打機快啲？

無錯, 我都換左新電視加新amp, 係差部apple tv4k, 打機果part 我就唔會用, 佢d game 我冇興趣

咁你可以等下
不過唔知佢幾時出
如果係流料就碌柒
睇個樣最快都要等WWDC

Apple Arcade好似都唔係好做得起咁

唔知點解香港會冇

今轉beta好似好咗，少咗reload

等到呀, 屋企部舊apple tv 用左6,7 年都冇壞

跳過face id快速密碼解鎖

用緊 幾正

幾時有正式版呀

Ipadair 撚完好似唔錯
幾輕
想買

加多少少ipad pro 11

有個問題唔知係bug定咩 之前好似冇 係最近呢幾個beta先係咁
我就冇開optimised battery charging
用緊nomad個base station叉電 平時訓前就叉
如果用wireless charging佢係我平日起身個陣永遠只係叉到80% 但部機係唔熱 所以我排除咗因為overheat而停咗
如果用返plug in叉電就唔會有呢個問題

到我放假遲啲起身 就會發現用wireless charging佢又可以叉多過80%
但都係未full 姐係好明顯佢中途stop過嚟

有時我hard reboot佢之後先叉 佢又好似會正常一晚 之後又變返咁

有冇人有呢個情況

有冇入去Battery > Battery Health度睇過？

mini 1仲用緊, 但部ipad 1 就已經去左堆填區

完全冇問題

最後嗰段咪解釋咗80%～

我都冇開到optimised battery charging

咦，又係噃。
建議有問題快啲拎去換過佢。
部機士多買的？

Yes
但我覺得佢似software bugs多啲

有冇人用緊 13.5 pb3

我有開battery optimisation, 所以冇巴打的問題。

屌 更新完
粒殘廢點呢？

搵唔返邊到岀黎

用唔用到銀行app

屌但近排個Netflix 食晒屎咁，lag到一個極致嘅點但無人講台仔都有反應到，係個app問題

唔好咁快FF認為下一部iPhone會有5G

翻新-$600

今年係咪會出2020 ipadair

Yes

點解我UBER用唔到APPLE PAY

點解要用

44xx 有ipad pro 11 64gb(如果有貨的話)

就係無

真係好抵, 試過返唔到轉頭, ipad air 真係唔掂

Pro同Air直頭差一個level

之前係咪有巴打話想買
啱啱去咗Apple store玩完
成套野重到
即刻放棄咗

根本唔睇好
仲overprice過magic keyboard
但pro 11同12.9以外既無得揀

就係部10.5 pro 又未壞
不過睇完咁重我寧願搭藍芽mouse用算
始終隨時會換新iPad pro投資千幾蚊落去唔太抵

我

我只想要佢個keyboard, 個套即掉

但請問個keyboard 係咪都係好似上代咁厚到不行?
謝巴打報料

薄小小
厚過apple個keyboad小小
最好都係去apple store試試先
因為淨keyboard都有啲重

jon 話 4 部都 5G OLED

可能真係肢體殘缺

No problem

想問問如果用e-sim, 部機攞去restore, 係咪要去番電信商度整番？

杜比視界巴打新香港人？

我有部apple tv 2nd gen封左塵有冇人接收

開一兩日optimization 叉下 遲啲再熄？

hk uber要link card 好廢

試吓先

以前係用到...但唔知點解會係扣usd....所以冇用好耐...前排再試下已經發覺用唔到...

Pro同air差係邊

去完士多禁咗一輪，
諗緊
MBA9999
MBP13999
定iMac 27"13899

屌 垃撚圾

邊間

$9999嗰度
點解係MBA而唔係MBP?
因為10th gen CPU定係512GB SSD?

實際體驗呢...有冇心得分享下

實際體驗真係要自己試先知喎
有啲人覺得差唔多（或者個差距唔足以貴咁多）
有啲人覺得用過pro就番唔到轉頭

流暢度 喇叭 畫面質素 所有野都係pro完勝 除咗比小朋友玩或者睇下pdf 如果唔係都係買pro啦

因為十代CPU

咁我會建議MBP $13999
因為MBA $9999個散熱限死咗粒U嘅發揮
效能仲差過MBP $9999第八代

我覺得pro 未夠都係因為ipad os 唔夠成熟
當然畫家除外

因為我份工用手提電腦機會極少，部嘢90%會擺屋企同輕鬆on9文書
見到個價就諗緊會唔會直接出iMac2019算覺得自己心大心細好撚煩

Pro最殺死始終都係個quad speaker同120hz display
其次係窄邊face ID同type C
唔介意呢幾樣嘢嘅話其實買Air夠哂

計性價比就一定係iMac最抵
不過iMac個設計真係太out
而且萬一壞咗/想賣咁大部嘢都幾麻煩

用過pro返唔到轉頭

速度上差得太遠...pro 呢個名係無錯的

就係睇pdf 先差遠, 我用air load 張圖dwg plot 出來既pdf load 到我忟, 同一張pdf 用pro load 秒開咁滯

個個都講一壞就成部收皮搞到唔敢買

買埋applecare嘛

用word做公司嘢都似電腦
反而notebook用半日會lag
但最好先用電腦砌咗個template先
之後打字、加圖都方便啲

你地買幾gb pro
會唔會買埋保

我自從10.5之後，全部買pro

iMac 就黎由更新啦 唔好話無人提過你

5月iMac 隨時聽時上架

粗用就要買保

宜家ac+抵屌

咁我等多陣先算，謝

Dolby Vision咁佢官方嘅名係咁嘛

大部份野放drive，所以我只係買左128gb
iPad ac+ 899包埋accessories，好抵

冇見人用中文嘛好似airdrop變左咩空投咁

仲有 接手

其實冇咩特別，如果本身英文唔好，好多時睇依d information都會睇台灣野，只要深入少少既香港都冇咩相關既文

iMac 就更新，唔好買住

我自己兩部都有
iPad Pro 優勝位
4喇叭, 120 hz screen, A12Z, camera, type c, pencil 2 好好多design 新好多

差兩千蚊 其實睇吓你想唔想爽啲啦 iPad Pro 真係爽好多 不過iPad Air 又唔係話太差
你睇下以上嗰啲你睇唔睇重啦

利申 我本身自己用緊iPad 2018 32GB 本身諗緊買Air 定pro 11 好 最後唔小心試咗12.9 就唔小心攻咗頂

買左pro 128gb
買左ap+
仲買唔買埋套好

12.9太大 唔岩係床上玩
所以選左11

你張床細je

唔關事 係太大部太重

AirPods Studio二千七 幾平

屋企用就imac啦 5k大moon睇片都爽啲

ipad pro個體驗係非常正

原來部全新mbp13吋都係用緊第八代i5 真係得apple出先有人買

根本清死貨叫人加錢上去

呢個真係睇你自己
我睇好多review 都屌12.9太大
我自己一試用 屌12.9好撚正喎
Split screen 用一流

我見香港Apple都係咁寫

gmail無啦啦有黑theme

Same

仲有精妙滑鼠精妙鍵盤添
不過無人咁讀之嘛

中英夾雜係香港人講嘢一大特色
某啲terms純用中文真係怪怪地

又冇我份

寫係咁寫姐
不過唔緊要啦係真香港人就得

光復香港時代革命
黑警死全家

想屌新ipad pro 加唔加apple care好

覺得可以買keyboard套
用盡部機

仲排緊隊

終於都有了

真正買os送垃圾硬件

發生咩事

點整

無得整 等google心情好就自然有

岩岩入去望下
有了

冇

不停開就有了

我都有了

點解更新咗唔見咗

而且距離個人太近，對眼睇得好唔舒服。

唔覺意hi到個制，我都試過。

想出部ipad pro 但其實唔知出黎做咩
可能之後用落先知 亦都可能其實對我根本冇用
貿貿然走去出機會唔會好反智
有冇巴打都係咁

Same 啱啱download返
第一次開唔見有 之後force quit 第二次入就有

一年前我都係唔知點解買咗部 10.5
直到而家都唔知點解同買返黎有咩用

不過作為娛樂用機係幾爽 拎出街都叫方便過抬部 macbook 出去

都係啱啱收倒gmail dark theme

有

諗緊ipad pro 定 macbook
Mac book 要 pro 定air
Pro既要高配定低配

MacBook Pro高配嘅價錢夠你買iPad Pro 11同MacBook Air最低嗰部

Ipad pro 買埋筆同keyboard都好貴

諗左好耐都諗唔到有咩理由走去買
我好怕啲野買完返黎又用唔著 最後得個擺字

有。我連keyboard都買埋，結果個keyboard只係亮過一次相，而家劈喺衣櫃底。

筆同keyboard可以慢慢買

我仲惨，部機係第一代的12.9吋，睡房用實在太大了。

筆我都有諗過買 但keyboard真係唔明有乜用
ipad本來都大大塊 要keyboard黎做乜

我係iPad Pro 9.7 -> 10.5 -> 12.9嘅用家
代代都係full set咁買
從來冇後悔過
係我最享受嘅幾部apple產品

個keyboard係冇用 唔好用定點

係
我覺得keyboard可以放到最後有需要/閒錢先買
始終iPad仲未勁到可以當真電腦用

ipad keyboard 咁唔實用架咩
仲諗住買嚟上堂mark下notes
反而我唔明筆除咗畫圖有咩
有冇用家分享下

係太重，放响cushion上面責住對腳唔舒服。

ps: 我個係Brydge, 唔係原裝keyboard。

巴打平時返工會唔會都用到部ipad
返工始終都佔左唔少時間
用到同用唔到個使用感覺應該都差幾遠下

用黎玩麻雀格鬥俱樂部

筆攞嚟jot notes

ipad 2019 10.2" 啲電又真係雞咗少少

唔係有好耐喇咩

combo 有demo?

有套掉？
咁點企打字 ？

我浪係度睇片
雙人床岩岩好

好用過keyboard?

好好多 寫equation畫圖等等又方便 改野又容易

行貨平過教育價

水行貨

水行貨，即係行貨，不過係水，佢間鋪自己保，即港行

一定冇伏
利申：買過

其實要check 係咪睇zp機+上網check code 就得

屌係咪全新機都好難講

宜家睇到部機個保養去邊幾時 係setting -> about 入面

以前我都唔明如果普通jotnotes點解一定要用筆（唔洗畫圖嘅話），
我打字快過寫字好多，覺得打字點都整齊過寫，
就算搬都係copy and paste嘅事
不過當iPad+Apple Pencil+notability/goodnotes你就明會有筆記感，真係整理筆記咁
同埋我無聊就會寫下野
（仲有有時唔想用隻手㩒個mon會攞枝筆㩒）
唔係話一定要用，不過個體驗好唔同

利申，都有用keyboard，不過真實使用上keyboard就同用macbook一樣，冇特別感覺

Thanks Ching
不過講起聽人講過話用pencil的話ipad如果用mon貼借會摩損隻pencil個頭，你地又有冇用貼
定其實用幾年換個筆頭係好正常？

仲未有

reinstall？

得閒試下先

真係好睇個人需要
我keyboard會用多過筆

我用返我用緊個uag 套, 本身有stand

百零蚊幾個頭 你覺得呢

有呀 尖沙咀嗰間有
不過要問佢 佢先拎出嚟

個筆頭計翻都係幾十蚊個，
如果係第一代本身都送多個換，
就算去Apple買一套四個，
身邊有朋友都用仲可以share

唔好用筆頭套，
個幾十蚊留黎買個筆頭好過

trackpad點?

我睇YOUTUBE 話唔係幾順

琴日就咁基本用下無咩特別覺得唔順

打字手感呢?
magic kb好d?

magic kb係新iPad pro嗰款？
如果係既話 magic kb 好啲
佢都唔差 但手感打落magic kb順啲
不過10.5pro 無得揀 手感combo一定好過apple 10.5個keyboard

好thx
我都幾中意logitech

我都係 本身琴日係諗住去俾錢
但真係有啲太重....
我仲諗緊
同埋我年底或者下年年頭應該會換機

如果半年內換機不如ssp買個平平地藍牙打下字算

logitech 係好好, 但二手好難放, d 人淨係信apple 果個

如果AirPod studio $2999邊個買
夏天咁撚熱點帶出街

夏天不嬲唔用耳罩
我有對SONY都係冬天先用
夏天用返AIRPODS

新手問個 on9 問題。。。買左apps裝 ipad... 同 Account 再裝係 Iphone 係咪都係唔使錢再買過

應該係$2699
仲平過Bose 700

有無無線叉電介紹
想叉埋airpod pro 同apple watch

未上ios 13

見到呢個想上了

要上beta

update 左13.4.1

emoji 個位唔可以禁左下地球出黎既

b5熱過b4

我想問下點解我部mac 個itunes 啲中文歌變哂英文名
有冇巴打知點變返中文名

我都係浪喺棟高的膝頭哥上面睇，12.9寬度唔適合，反而ipad air就睇得好舒服。

覆多幾個email 淨係用手指點點吓感覺好痛苦。娛樂消閒keyboard的確冇乜用。

Apple music定係自己入嗰啲？

新城市同廣東道Apple落咗閘未？
同個friend諗緊去邊間Apple Store pickup MacBook Air好

出緊九龍塘果間
廣東港對面就海港城 唔想比狗咬

apple music

你部機語言係英文？

唔係呀 唔知點解有次開mac 個music 佢幫我同步資料庫
Sync 完就幫我變哂英文
搞到我都唔知而家播緊咩歌

我同friend啱啱喺喺新世紀
見到成堆狗

冇用過mac版嚟聽歌

總之一定唔好沙田

搞到apple 呢間搬去第二度

電話個apple music不嬲都係英文名
唔知係咪跟部機個語言

B5 我冇咁熱
B4 由朝熱到晚

但我電話定mac 都係用中文架喎
Mac:
Iphone:

有無人知咩事 點解錄唔到mon

Full memory?

有幾首好勝Gigi嘅歌係英文
deadline
he likes you
其他歌手又冇事

不過都係熱

快啲出14beta
即上呀屌佢老母

成日都唔知部機熱乜鬼
之前差住電熱上加熱，熱完後舊電少佐%

會用嚟ps ai draw 一定係12.9爽
唔點做嘢 純娛樂我就推薦11吋

6s我覺得仲可以daily用

灰機灰鳩

咁我買塊試下先
祼機成日見到呢d積好銀眼

上一部X用黑機條邊比我用到有少少彩虹邊

唔係呀, 我覺得黑色機一體好正, 用左銀色X 2年幾好悶, 好想轉太空灰

我同你相反 4 5 6 7plus x都係用黑機 用到悶
11pro轉左銀色 幾有新鮮感

Gmail 有黑mode

11張鏡頭貼又甩撚左 諗緊仲買唔買好？有冇咩推介

iPhone 4 5 5s iPad 2都係用白面
跟住之後就入咗黑色坑

我終於有

咪用呢啲嘢啦 有幾可鏡頭花

我都有諗過唔用 但係YouTube 話今代11成個系列都唔係藍寶石？

一路都唔係完全藍寶石

咁唔用算了 部x 2年都冇花 11都應該唔會啦 咁唔理佢了 thx bros

明明刪咗個更新，而家又無啦啦有返
點先可以徹底刪咗佢？成日彈舊嘢出嚟話更新好煩
好驚唔小心禁左更新冇得降返

鏡頭入咗水氣，點解決？

直接upadte la毛毛

吓？會搬

用咗影相會差咗

由5 開始一直都係合成藍寶石

iPhone 4試過花 之後都冇花過

今次吹有ProMotion

ProMax再加電咪真係唔洗出街用

有promotion 立即換機

利申xs max

一開機就熄左佢

咁就真係世界級核電

Low power mode

換硬4400 mah 12 pro max

宜家部pro max d 電已唔唔襟用
電池健康去到97%

希望下一部真核電 想換番細機

我部11pro自從跌落99%，之後一個月內可以再跌到落97%

個電池健康度有啲假假地
就好似iphone充好電頭100%特別耐

不過用落又同100%個時差唔多，個健康度信住一半先

床上用又真係太大

一半都信多佢
6s粒電搭程車一粒鐘上下連登fb
已經無左80%電
個健康度都仲停留在81%
好似驚死我返去apple換電咁

apple 個計法, 健康90% 唔係真係90%
因為7x左右其實已經死哂咁制

如果寫90% 當佢70%
80% 當佢 40差唔多

Pro max用左2個月都97了 都唔知佢點計
之前部7仔細機 倒水咁倒 都係86%

11 pro 不知不覺跌到95%

club like有iphone 8/8plus貨尾優惠

Apple care 會直接換全新機？
其實有冇分別

有ProMotion即買

2999$ iphone 8

其實唔算抵，佢另外SE 128GB都係3699

仲有無AirPod 2 賣$999

下

今年大唔大機會出新Air 同埋普通iPad

話唔定ipad個週期已經亂晒籠

屌點解SE1會咁撚順

因為個mon解像度低？

6s 果粒u + ram 係好長命

但Pro本身升幅唔大
搞到Air都冇咩位上
除非照用A12但轉窄邊+Face ID就收工

如果唔JB 情況下點check 到部ipad pro 10.5 電池健康度?

一出即買電好似唔係好COME

連最新Pro都只係用A12Z, Air 4 好難想像會用邊粒

請問有冇人已經可以戴住口罩解face id

iOS13個share畫面出現個telegram，點整走佢？

個mon係倒水 你試下開60Hz mode用一日

Log out telegram

Privacy -> data setting->suggest frequent contact

鳩估Air 4 4GB RAM 90hz, keep touch id

有消息話出4喇咩

唔會無啦啦搞個90Hz出嚟啦

無

夾硬整個90hz當係gimmick

an 機唔係有咩

A12 4gb ram
iPad 6升7都係加1gb ram

然後容量由64上128，256上512

Telegram得左
SMS有冇得搞？
Whatsapp試過某一個版本有出現，而加又冇左，想Whatsapp出現返有冇得搞？

咁iPad 就全線擠牙膏
Pro 4gb > 6gb
10.2 2gb > 3gb
Air 3gb > 4gb

誠收一部 歡迎私訊🙏🏻
iPad pro 12.9”
- Gen3(2018) / Gen4(2020)
- 顏色不拘
- 128GB / 256GB
- WiFi / 4G+WiFi 不拘
- 少花痕，無崩凹
- 齊盒+配件更佳
Tg:kgetlw3028

上個星期返工先見到個鬼妹仲喺度用緊

整返部13 face ID刺激下經濟

其實64同128個成本真係差咁多咩

唔賣64會賣少好多部咩

64真係電子垃圾

用緊10.5
想換11 2020

I mean唔會整落Air
一係就過兩年升佢做120

Promotion

永續10.5

等緊部Air 2 壞

90可以叫air motion liquid motion

ProMotion Lite

promotion nano

用緊黎覆你

得咗幾個月啦 但有陣時都解唔到 可能個口罩同角度有影響

今朝放部機喺袋都respring
利申：6s

點解一上左13.4之後airpods pro個降噪差左

聽日入手mbp 高配好緊張

好肉痛 一次過埋哂MBP高配 iPad pro 12.9
不過值得嘅 再戰6 7年

一樣啵 ching 不過我仲念緊高配i5/i7

念
諗

我i5 夠哂
我MBA 2015用到而家都仲足夠
只不過佢個mon實在太廢同埋USB窿壞咗唔升級唔得
有諗過MBA 不過見佢做普通野都吃力 好似仲衰過我而家個部
亦都有諗過MBP低配不過佢得8GB Ram 又用舊cpu 又用慢ram 就覺得預期比多700加16GB RAM不如比多3000直接買高配

MBP 2012 有碟機 路過

換機啦

係你個AirPods pro update咗

快慢真係FEEL到?

唔想買se2,想問xs 巴絲邊度買xs 穩陣見4500左右有

3月咪傳過
11吋 Touch ID mini-LED iPad Pro設計

有無手足知邊到仲有XR買？

睇嚟要買pro機了
Samsung oled同6gb ram
告別reload

依兩年中階機都有幾種顏色
今年5.4" 係咪都應該多色

apple

一個用DDR3 一個用DDR4X 都幾大分別

5.4好吸引 又平 自己又中意細機

比多少少買11

Shit點解會咁

要睇下出到嚟個Mon嘅質素點，始終係支那廠做

官網好似落左架

自膠

120Hz 有機會係弱化版去彌補電量消耗，好似Google Pixel 咁睇內容自動調教，而正路iOS 應該都唔會比你自己較on/off

BOE
唔知會差幾遠

一世唔會忘記自己動手換完SSD同加完RAM的滿足感

頭先去搵天才換AirPods Pro右耳
全程齋用iPad check
講個信字就換俾我

你唔好嚇我仲打算9月出完新機，買減價Xr做孝機

希望到時唔會下架

買左先，驚佢出新機同時下架

我岩岩都係去換右耳

咁咪轉買11，應該減到依家Xr同價位
如果Xr唔下架繼續減就perfect

我隻右耳upgrade完之後沙沙聲好似有人喺你耳仔邊不停食薯片咁

我係的的聲，見好多人都有呢個問題，天才都話今日換左好多隻

ProMotion本身已經係variable refresh rate
最低可以落到24hz

Accessibility入面有得較limit frame rate
會lock死喺60fps

同我同枱2-3個人都係換AirPods Pro
唔怪得Apple要特登出page教人troubleshooting

無用iPad Pro唔熟添
如果跟得足iPad 個玩法，咁又唔拘

對舊電唔多唔少都有影響嘅
Jon都話Apple好重視影響有幾大
如果真係達唔到要求會software disable
咁就要等多年

auto update

iPad set 60即刻冇咁倒水

AirPods 點改名？
喺藍芽畫面個設定到剩係得忘記此裝置個選項

冇連住？

巴打買咗假嘢？正常有嫁喎

冇事了 原來要開住個case先有用

原來自己買ac+咁簡單同落後
咩都唔使check 就買到
但係要自己打信用卡資料 唔識食apple pay 我直頭係apple store app入面 但佢都係轉咗去web page

但係即刻覺得好 lag

得12 pro先係類似iPad pro既設計？

SSD + 打爆16GB RAM, 快過新買返嚟嗰陣

（雖然唔係ios）
每次我update watchOS嗰陣
我就覺得自己返左56k時代咁
成十幾粒鐘

係 跟住又set返120Hz

咁耐？
通常一個鐘內

我一個鐘行左1/5左右 佢寫就十幾個鐘
我隻aw係第2代 關唔關事？
係咪新啲先快啲

都關事，我S4快則都要15-30分鐘

你係講Download更新定係真係更新先
如果係Download咁就熄Wifi 藍牙 再嚟過
如果真係更新咁就真係幫你唔到 但我S3都唔會太耐 大概半個鐘到一個鐘左右

downloading to watch

我決定擺佢過夜
熄晒再黎過真係搏唔過

我係S2

xs 唔係畀人屌倒水咩

冇特別倒水啵

boe

Pair咗就熄藍牙
未pair要放好近電話而且盡量唔好郁佢

mba 2011 mid i5

我重裝清唒d相留返d字
幾百mb😂

mba 2015

快啲出13.5更新

MBP mid-2010 有碟機 重到死 揮手

覺得XR會下架，如果今年有兩部新6.1"
XR又同11咁似

1823紅日個ical係咪收左皮？

未買過ipad 屎忽痕想入部 考慮緊ipad pro 定翻新pro 10.5？
大家點睇？

娛樂定工作用？

有新買新

[月經] iOS集中討論區 (133) 正減少中國製造

娛樂 間唔中想sidecar

MBP 2011 有碟機
不過好似死底板

se2係少電on9機